[學術討論]如果喺警察宿舍附近聚集，d警察仲會唔會放tg？

那，我學術討論去探討人性咋，唔係鼓吹人咁做架
d居民因為唔係自己屋企人所以肆無忌憚咁射tg，咁如果喺警察宿舍全部都係自己人，佢地仲會唔會不斷咁射？仲要依家d大陸製既毒咁多。
定佢地唔care身邊人既死活都照放？還是佢地天真地認為有毒氣體對人體無害？

見到呢單後好奇一問

之前黃大仙狗屋附近咪試過tg囉

放過 拉